啲仆街蚊真係唔抵可憐

我都由鳩你針我手手腳腳架啦，仲要得寸進尺，係我耳邊飛黎飛去，係唔比我好好訓覺既

啲衰蚊仲勁過鬧鐘，平時較十幾個鬧鐘都唔醒，啲衰蚊一飛過耳邊即刻嘈到彈起身

啱先拍死咗隻